尋晚我老豆發酒癲話有諗過跳樓，其實我想講。。。

其實我想講，不如一齊，因為我覺得自己都可能係有病

同時間 我又覺得好煩
我地可能都大家情緒都好壓抑
但係佢選擇嘅係大吵大鬧
我選擇嘅係唔講，你亦都唔好問

因為我想我嘅存在係帶俾人開心
我唔想將我啲負能量傳染比其他人

饒恕我自私，我真係覺得佢咁樣好煩，我亦都幫唔到佢，我連自己都搞唔掂自己
因為我獨自好努力咁pick up返開心嘅生活
但係佢咁樣係好影響我，我唔想再比任何負面嘅嘢影響我嘅生活

叫得春姐係未死得 慢慢捱

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看 （ ） 。你更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

逼自己正能量好易出事，搵下朋友隊下啤吹下水啦。

一開始有，後期就無，講得多自己都厭
佢地以經幫夠，唔想影響佢地
但係又擺脫唔到

帶埋連登admin班老母團去跳
佢地唔死都無撚用

搵唔同嘅人鳩噏下？例如呢度

做人厚面皮啲又有乜好驚喎
朋友/知己係咁用

巴打/絲打
希望在明天呀 就算而加幾難過都好 總有一日會天晴
難關難過 關關過
加油 至少仲有父母呀你

有時累鬥累係一個，下下正能量唔係大部份人都受，至少香港唔係

累鬥累係一個辦法

我覺得身邊的人真係好緊要。

最近屋企入咗醫院，大家反而有時間面對面傾。佢唔理解最近個藝人做咩咁傻去自殺，我話其實係人都會，只係外人唔理解，之後又同佢坦白其實自己都有唸過。佢無鬧我，反而叫我唔好比咁大壓力自己，當時我成個人係咁流眼淚。

係佢未入醫院之前我地最近關係好差，幾乎無嘢講，返到屋企就做自己嘢。佢問多兩句我都嫌煩。但一有事，我又好擔心佢，又唸到佢唔係到自己會點。

巴打揾個機會同老豆傾一傾。唔代表傾咗，所有嘢就可以解決，但至少你嘗過，有時大家的關係都係差一個機會。無咗就係無咗，到時再唸都已經無機會。

我覺得溝通真係好重要

你同你老豆溝通 你以為係幫緊佢
其實都一樣幫緊你自己

責任係就係大咗
但每個人都有唔同嘅煩惱
其他人老豆可能都有其他問題
你唔知jie

所以最緊要自己心態正確
唔好慢慢變成佢咁樣

如果唔係你以後老婆/老公就要承受你呢啲咖啦

加油

我老竇都自殺過幾次 我都覺得佢好煩
同意樓上 硬夾迫自己正能量會仲衰
其實放負都冇相干 最緊要係為抒發到啲情緒出嚟 唔好屈住

我明，佢覺得關係好差，例如因為我而家好小同佢講嘢
其實我唔係唔鍾意佢 我唔係特登，只不過我長期處於一個好無力嘅狀態
咩都唔想理
放工返到屋企想沖涼就入房訓覺
我成日OT所以一齊食飯係無嘅